Private Bank Ops Officer contract人工

啲friend 話我7 左 叫16-17 都得
係咪真
但手上得呢個offer

叫30都得 人地唔得姐

Attention whore

邊個邊學囉

yes , 做左一年trainee,巳經唔算白紙，你可以唔洗call fg 價，你仲要call range ,佢出十四比你算好人, 佢仆街上黎出bottom比你都得

利申 非銀行界， 但我所講既係行行通用既真理

唉
聽日去簽contract
簽果陣再講會唔會好on9

做爛市 屌你老母

對唔住

會，佢又會有籍口話你

咁唯有頂硬上

仲有機會搵過份既我諗

14k

頂爛巿

咁師兄覺得應該幾多

On9 sc ops都得14k 頂爛市

Agent contract ?

5年前fg做ops都係14k
仲要係perm加有ot錢

自己搵

呢排係剩係搵到呢份

唔等錢使既再搵吓先囉
大公司通常三月尾出bonus，會有人走

關咩事
佢可能搵個agent 同你簽
就算你自己搵都好

我聽個同事以前做恆生都係咁 見哂全部人拎offer 都係恆生個人事部搵佢
但簽約上到去係有個agent 係度同佢簽 乜福利都無哂
佢都幾慘

有啲咁既玩法

contract工冇福利是常識吧